{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_049948",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "경인미술관"
    },
    "text": "キョンイン・ミスルグァン\\n\nソウル特別市鍾路区仁寺洞10ギル11-4(寛勲洞30-1)\\n\n伝統と現代が調和した文化の場所として、1983年12月6日イクムホンが開館した。最初は朝鮮末期の政治家である朴泳孝(パク・ヨンヒョ)が住んでいたブマドウィ、朴泳孝(パク・ヨンヒョ)家屋(ソウル民俗資料18)を改造して飾ったが、1996年南山コル韓屋村を造成する時運ばれた後、数回の増・改築を通じて、現美術館建物が建てられた。''、京仁''は設立者の号だ。大地1,650平方メートルに3つの展示館、アトリエ、野外展示場、各種行事を楽しめる野外舞台とスクリーン、ティーハウス、伝統喫茶店(多元)が入っている。最も大きな展示空間の第1展示館は、広さ約330平方メートルであり、単独複層の建物として2000年1月改造した。1999年11月に入った第2展示館は韓国で初めて自然の採光を利用した美術館として、全面がガラスになったガラスの展示室だ。第3展示館は1996年、朴泳孝(パク・ヨンヒョ)家屋が南山(ナムサン)に移転した後、新たに建てた韓屋で、主に工芸・会話・韓国画の展示に利用される。2004年8月4日に開館したアトリエでは様々な展示が行われる。茶園は伝統的な韓屋の母屋を改造して飾っており、野外には展示場のほかにも庭園各所に彫刻、立体及び設置作品が入っている。毎年春と秋に定期の野外コンサートを開催して作家と観客の出会いもよく開く。年中無休の運営する。ソウル特別市鍾路区貫勲洞にある。",
    "QA": [
        {
            "question": "京仁美術館はいつ開館しましたか？",
            "answer": "京仁美術館は1983年12月6日に開館しました。"
        },
        {
            "question": "京仁美術館はどこにありますか？",
            "answer": "京仁美術館はソウル特別市鍾路区仁寺洞10ギル11-4にあります。"
        },
        {
            "question": "京仁美術館にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "京仁美術館には3つの展示館、アトリエ、野外展示場、野外舞台とスクリーン、ティーハウス、伝統喫茶店があります。"
        },
        {
            "question": "京仁美術館の展示館はいくつありますか？",
            "answer": "京仁美術館には3つの展示館があります。"
        },
        {
            "question": "京仁美術館の第1展示館の広さはどれくらいですか？",
            "answer": "京仁美術館の第1展示館は約330平方メートルの広さです。"
        },
        {
            "question": "京仁美術館の第2展示館は何が特徴ですか？",
            "answer": "京仁美術館の第2展示館は韓国で初めて自然の採光を利用した美術館で、全面がガラスになっています。"
        },
        {
            "question": "京仁美術館の第3展示館は何に利用されていますか？",
            "answer": "京仁美術館の第3展示館は主に工芸・会話・韓国画の展示に利用されています。"
        },
        {
            "question": "京仁美術館のアトリエでは何が展示されますか？",
            "answer": "京仁美術館のアトリエでは様々な展示が行われます。"
        },
        {
            "question": "京仁美術館には茶園もありますか？",
            "answer": "はい、京仁美術館には茶園もあります。"
        },
        {
            "question": "京仁美術館ではどのようなイベントが行われますか？",
            "answer": "京仁美術館では定期の野外コンサートなどのイベントが行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 376
    }
}